##Заголовки HTTP-запроса
INVENT_SERVICE_CLIENT_UID = идентификатор телефона, нужно высылать всегда
INVENT_SERVICE_SESSION_UID = токен сессии, полученный после авторизации


##Список пользователей
GET

/user/list

Request: ---

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": [
    {
      "id": "числовой идентификатор пользователя",
      "name": "наименование пользователя"
    }
  ]
}
```
---
##Авторизация
POST

/authorize

Request: ---

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": {
    "id": "числовой идентификатор пользователя",
    "password": "пароль"
  }
}
```
---
##Список магазинов

GET

/store/list

Request: ---

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": [
    {
      "id": "строковый идентификатор магазина",
      "name": "наименование магазина"
    }
  ]
}
```
---
##Выбор магазина

POST

/store/select
Request: 
```json
{
  "storeid": "строковый идентификатор магазина"
}
```

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": null
}
```

---
##Список актов инвентаризации

GET

/inventory/list

Request: --- 

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": [
    {
      "docid": "строковый идентификатор акта инвентаризации",
      "assortmentName": "наименование ассортимента",
      "storeId": "строковый идентификатор магазина"
    }
  ]
}
```
---
##Получить акт инвентаризации с товарами

POST

/inventory/detailed

Request: 
```json
{
  "docId": "строковый идентификатор акта инвентаризации"
}
```

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": {
    "docId": "строковый идентификатор акта инвентаризации",
    "assortmentName": "наименование ассортимента",
    "items": [
      {
        "article": "строковый идентификатор товара",
        "name": "наименование товара",
        "quantity": "количество, должно передоваться в строке",
        "measure": "единица измерения сокращенно, например, шт для штук, кг для килограмм и так далее",
        "increaseStep": "шаг увеличения/уменьшения количества, обычно для штук равен 1, для килограмма равен 0.001 и так далее"
      }
    ]
  }
}
```
---
##Отправить количество товара в акте инвентаризации

POST

/inventory/item/quantity/update

Request: 
```json
{
  "docId": "строковый идентификатор акта инвентаризации",
  "article": "числовой идентификатор товара",
  "quantity": "количество товара, передается в строке"
}
```


Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": null
}
```

---
##Подтвердить акт инвентаризации

POST

/inventory/confirm

Request: 
```json
{
  "docId": "строковый идентификатор акта инвентаризации"
}
```

Response: 
```json
{
  "success": "true/false - булевый признак успешной операции",
  "message": "сообщение сервера, если операция прошла неуспешно",
  "body": [ 
    {
        "article": "строковый идентификатор товара",
        "name": "наименование товара",
        "quantity": "количество, должно передоваться в строке",
        "measure": "единица измерения сокращенно, например, шт для штук, кг для килограмм и так далее",
        "increaseStep": "шаг увеличения/уменьшения количества, обычно для штук равен 1, для килограмма равен 0.001 и так далее"
    }
  ]
}
```


---
